不正常人類研究中心

有冇人記得細個個陣呢啲類型fb page好hit 入面啲圖仲好搞笑，好似呢幅咁

第一個中文meme

yes